# CaseTruckpad

Este Case foi feito do dia 19/06 ao dia 23/06.
Escrito por Fernanda Tavares

### Este projeto foi feito em Vue.js com SCSS

## Começando
### Instale as dependências do projeto
```
npm install
```
### Para rodar localmente
```
npm run serve
```
### Para compilar os arquivos para publicação
```
npm run build
```

